勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

五大訴求，缺一不可

Push

現實勇一樣要

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

拖下先，尼場係持久戰
比勇武休息下
同點都要儘快過人權法

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

休息左啦
要大搜捕定大休息？

推

你見到對家策略改梗
亦因為國際輿論同壓力改左對策
我地都要改架嘛

對家改左啲咩？

虛咩擬勇武
明明就係鍵戰

第一
新二哥改左策略
直接認有警察係示威者入面 --> 等你捉鬼
直接承認某些警察嘅錯誤 --> 等你少樣野嘈

岩岩個weekend已經由鎮壓變返做忍手
國際出聲後，星期六日一粒tg都冇放過，尋日幾乎冇警察出現過

召集所有連登鍵盤戰士

屌你 瘋狂寄信
一百七十萬人，一人負責全世界一區，包括中國

你有冇引啲帝吧寸草不生去外國先
係香港寸草不生我地關啦
外國人呢
佢地如果日日洗佩諾西版
係咁洗Trump 版
就係另一種玩法

tui ahhhhhhh!

佢呢啲策略唔係就係想停止勇武咩

你估冇人洗咩
大把親中馬華用英文洗twitter
個班高級5毛難搞好多

佢地係要令人覺得香港冇人權危機
唔好咁快過人權法

咁我地就應該繼續逼佢出錯？
你知啦
前線popo成日都亂黎

仲有柒婆派錢, 令外國人覺香港人收錢就唔再搞事

係有
但有分別架
帝吧個隻宣戰咁
神早講定幾時 --> 如果比外國報紙預先報導，啲人會更反感
同帝吧出征，啲外國人先會可以將個矛頭指返去中共
親中馬華最多咪中國情意結

真心問，有冇得突破審查喺大陸打輿論戰。大陸係靠搜查關鍵詞，然後人手檢測。人夠多文宣夠隱晦，係咪有得燒佢後欄。或者用blockchain之類？
利申：唔熟IT

我都有諗過
但我地同時係咁送頭同有人受傷

所以我諗反正有不合作運動就有記者會
將佢地記者會啲7野拎尼煲好過
反正人權法過左
我地勇武會有多啲保障

我知大陸有隱晦字講64
同佢地好鐘意係某啲熱門hashtag 到講中共衰野
引多啲人見到

可以煲佢派錢係益垃圾新移民，再煲個政府幾垃圾
令人覺得我地真係唔反唔得

長期置頂

係
仲要將所有之前公安係香港做野煲大佢

尼你老母

機場一定要做

機場打香港現實

中共點叻囉係尼方面

叫武將文鬥

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?